韓版Money Heist應該搵咩人拍

Netflix自制劇《紙鈔屋》將翻拍韓版。《紙鈔屋》以某個被稱為‘教授’的男人為中心，講述犯罪專家們潛入西班牙造幣廠內，搶劫印刷數億歐元的犯罪故事。韓版《紙鈔屋》總長12集，將講述天才戰略家和具有各種能力的強盜們實施史無前例的人質劫持事件的過程。Netflix方面表示「題目、選角、公開日程等將在隨後發佈」。

大肚婆 名井南

Tokyo Irene

真係唔係套套劇都岩翻拍，Money Heist最正係聽professor啲spanish

認同

不過到時係靚仔韓仔講韓文你就唔係咁講

O bella ciao bella ciao

韓版講Cantonese

好難超越
Casting搵哂唔同國籍既人返黎個Chemistry實在太精彩
不過河正宇做profressor得唔得
Tokyo 真係諗唔到有邊個有咁既氣質又做到咁Wild

咁啲角色名係咪要改做亞洲地名？Seoul, Singapore, Hong Kong, Taipei, Bangkok

CHINA

改返tokyo 唔好咁煩膠先再拍啦

搵個煩膠做咪得 全昭雯咪岩哂囉, 佢玩running man 都係好似money heist 咁架. 要愛情線, 為左鏡頭不惜破壞任務成功, 任務成唔成功wfc, 製造問題做足一集就得啦

仲有Manila

韓版指定倖存者正撚到

係Beijing

Suzy Tokyo

叫支那會唔會好型

李聖經好似唔錯 個樣西又靚